INFINITE 既張東雨算唔算奇萉？

已經below正常樣

好樣咗 吸咗hoya啲功力

加油Infinite cb成功

靚仔到呢

天使二哥